邊個先係真新聞...?

咁岩睇完兩個post...但係啲內容....
好 撚 奇 怪 喎 Ching

POST 1
有稅務大樓職員因早收趕得及替女兒洗腸

有早收工稅務大樓職員指，家中5歲女兒患罕見病，每日需要由她或丈夫「洗腸」。由於丈夫有事，她亦正值工作，因早收得以回家照顧女兒。
早收職員李小姐說：「不停收到小朋友的短訊，因為他們在電視上看到一些片段，他們很擔心，幸好今天早收工，我作為一位母親可以陪在她身邊。不止是醫療需要，連心理需要，我都照顧得到。」
早收工稅務大樓職員黃小姐則指：「明白政府有不同陰謀、有不同手段，但我都有我的理智。所謂尊重，都要尊重市民有智力，不會受假新聞，或煽情故事影響。」

POST 2
輿論戰已經開打，所有人都要幫拖

大台新聞，有呢段：
有警員指，家中6歲女兒患罕見病，每日需要由她或丈夫「洗腸」。由於丈夫有事，本來由她負責，結果做不到。
被困高級督察陳小姐說：「不停收到小朋友的短訊，因為他們在電視上看到一些片段，他們很擔心，但我作為一位母親甚麼都做不了。不止是醫療需要，連心理需要，我都照顧不到。」
被困警務處文職人員劉小姐則指：「明白大家有不同訴求、有不同需要，但我都有我的需要。所謂尊重，都要尊重不同人的需要。」

兩個post既內容
紅色字對紅色字
藍色對藍色

有冇人話我個
邊撚個先係真呀？

警嫂果個係真

Ken 嫂

即係post1定2

白色字都完全唔同

我當住佢係兩個唔同人講既野唔理住
但紅藍字真係好離譜 完全相反喎

大台講到警渣好慘咁
但實際邊個先係個洗腸妹妹老母？ 我又真係想知呀
直接扭曲事實
睇尋日訪問的士司機條片都睇到大台幾撚仆街

所 以 我 唔 撚 會 信 大 台 講 野 架 屌